俾外國人歧視經歷

有無人分享下

chinky go home

我聽到慣囇，已無感覺。

想聽自己親身嘅經歷呀，唔係history

去厠所遇到黑人

屌

Then?

喺澳洲買買下比個鬼婆鬧，屌我阻住佢行路

心情好咪回佢

fucking white trash wanker

跟住點

有無屌返佢

我呆左，嗰下反應唔黎發生咩事所以無岀聲

打咀炮以前喺英國成日都有。通常都會跟住無嘢。

但如果三條黑仔有hood 平排喺你面前100m行本來一字形但變lamda(倒V),你就要好撚小心。